乒乓一哥黃鎮廷！你有份推何妖上去，而家肯唔肯道歉？

運動唔關政治事，咁人性關啦掛？你肯割蓆嘅，全香港人撐你！

推

如果你仲撐呢個人渣，打波打得幾撚勁都冇用！

我當你三年前有眼無珠，而家俾最後機會你割蓆！

推啊屌

傑志都割咗蓆，你呢？

回頭是岸